# -Лабораторная работа 2<br/>(Власов, Деев)

## -Вариант 23

## -Описание задания:
Требуется разработать cетевую игру «Запомнить последовательность» для двух игроков.
Один игрок выставляет последовательность пяти цветных
шариков, а другой игрок должен запомнить последовательность
и воспроизвести через пять секунд. Каждый ход игроки меняются
ролями. Игрок проигрывает, если воспроизвёл
последовательность неправильно.<br/>
Обмен данным по сети должен происходить в формате JSON, XML или
Protocol Buffers.

## -Описание алгоритма:
**Для запуска игры укажите в свойствах Solution файла несколько стартовых проектов (первым Server, вторым Client)**<br/>
Для установления соединения между двумя консольными приложениями сервера и клиента на стороне сервера
создается объект класса `TcpListener`, а на стороне клиента объект класса `TcpClient`. После их подключения друг к другу
обе стороны используют объект `NetworkStream` для двустороннего обмена сообщениями с помощью буфера, в который записывается
предварительно сериализованное в JSON сообщение класса `Message`. Оба приложения ссылаются на общую библиотеку `SharedLibrary` и
имеют идентичную логику обработки игры, в процессе которой они меняются ролями загадывающего игрока путем
изменения флага `isCreatingSequence`. Игра продолжается бесконечно до тех пор пока один из игроков не ошибется при 
воссоздании последовательности.
